【無知一問】明明黑警都收錢做野, 點解黑社會同藍屍要避, 黑警就唔洗？

收錢做野就避, 咁以後唔洗出街？去到你屋門口係咪送埋間屋俾佢自己走佬？

如果黑社會點名打你屋企人, 又避開？
要姦你屋企女性, 又避開？
避到幾時先算贏？